牙係咪應該食完飯先刷

如果刷完再食嘢 咁刷嚟做咩

吾系甘牙

起身個口好多菌
唔刷就食=呑埋啲菌落口
講係咁講 但冇乜所謂 啲菌都唔毒
係習慣咗啫 同埋起身個口臭到pk 頂唔順

如果番工呢,就應該係刷完出街食,屋企放假我係食完刷牙,個口舒服好多.

睇心情你鐘意4個鐘刷一次囉

有味牙膏刷完先食嘢會唔好味

早晚刷一次，再用漱口水，早午晚餐後就咬益達曬駱駝口膠防蛀牙

起身口臭 刷完先食早餐 食完long個口
啲泡菜食完lunch喺公司廁所排隊刷 我都想 但驚人哋啲奇特眼光望我

發覺有時合埋口訓覺 起身會冇咁大味